\documentclass[a4paper]{curricula-vitae}
\usepackage{fontspec}
 
\begin{document} % document begin

%----------------------------------------------------------------------------------------
% FIRST PAGE
%----------------------------------------------------------------------------------------

%----------------------------------------------------------------------------------------
% TITLE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\namesection{\{ Игорь Сысоев \}}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% LEFT COLUMN
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{minipage}[t]{0.33\textwidth} % takes 33%

\section{Контакты} 
\subsection{email}
igor.sysoev.main@gmail.com
\subsection{телефон}
+7(915)388-51-91

\section{MOOC}
\subsection{Coursera}
Algorithms, Part I and II/Princeton
Algorithms: Design and Analysis, Part 1/Standford
Automata/Standford
Functional Programming Principles in Scala/EPFL

\subsection{EdX}
Paradigms of Computer Programming

\section{Навыки}

\subsection{Программирование}
C++14, Stl, Qt,
Postgresql, Sfml

\subsection{Веб}
HTML, CSS, JavaScript

\subsection{Языки}
Русский, Английский

\subsection{Проект}
Unix/Scripting, Git, Svn
Redmine, Onepoint Projects
Wiki, TeX

\subsection{Дополнительно}
Photoshop, 
Cockos Reaper, 
Maya

\end{minipage} % left column end
\hfill
% No blank lines between two minipages!
%----------------------------------------------------------------------------------------
% RIGHT COLUMN
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{minipage}[t]{0.66\textwidth} % takes 66%

\section{Опыт работы} 

\mainsubsection{Мобильные информационные системы}
\addinfo{:: Руководитель группы}
Создание архитектуры и инфраструктуры
Создание системы сборки
Разработка стандарта кодирования
Clang Static Analyzer, cppcheck
QTestingFramework
Написание и поддержка внутресетевых веб ресурсов, в основном для отображеня
информации о здоровье проекта (отчёты анализаторов и тестов)
Работа с геодизическими системами

\mainsubsection{Мобильные информационные системы}
\addinfo{:: Разработчик}
Обширное использование шаблонов

\section{Образование} 

\mainsubsection{МАТИ - РГТУ им. К. Э. Циолковского}
\addinfo{:: Магистр}
Создание нейронной сети на Qt/C++, Octave, Межпроцессное взаимодействие

\mainsubsection{МАТИ - РГТУ им. К. Э. Циолковского}
\addinfo{:: Бакалавр}
Диплом писался совместно. Больше 20к строк кода (уточнить). Использование Bazar.
MsSql в качестве базы. Работа из кода с форматом Microsoft Excel.
Сетевая программа где клиенты имеют разные привелегии.
ISO 9000, ВНИИ ГАЗ, C\#

\end{minipage} % right column end

%----------------------------------------------------------------------------------------
% SECOND PAGE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document} % document end
